美杜拖事件，又力証連登仔都係睇樣撐人

阿澤明明已經多次有澄清件事
而且當中有5會
但係大部分兒登仔仲撐條整容g🖕🏻

平時臭雞前臭雞後 依家為咗隻雞反杜